一人一件miss咗嘅重要事情

如題

我miss太多啦
基本上今日講完，聽日就唔記得。
成日都係咁。
明明正廿幾歲，就冇記性成噉。

Mark完schedule都可以唔記得

早餐

交稅

絕症就玩完覆診